var wpbcg = {"time_disable_modes":["single"]};
var wpbc_global1 = {"wpbc_ajaxurl":"https:\/\/vdf.es\/wp-admin\/admin-ajax.php","wpdev_bk_plugin_url":"https:\/\/vdf.es\/wp-content\/plugins\/booking","wpbc_today":"[2023,7,11,17,4]","visible_booking_id_on_page":"[]","booking_max_monthes_in_calendar":"8m","user_unavilable_days":"[0,6,999]","wpdev_bk_edit_id_hash":"","wpdev_bk_plugin_filename":"wpdev-booking.php","bk_days_selection_mode":"single","wpdev_bk_personal":"0","block_some_dates_from_today":"7","message_verif_requred":"Este campo es obligatorio","message_verif_requred_for_check_box":"Esta casilla debe estar marcada","message_verif_requred_for_radio_box":"Seleccione al menos una opci\u00f3n","message_verif_emeil":"Campo de email incorrecto","message_verif_same_emeil":"Tus correos no coinciden","message_verif_selectdts":"Por favor, seleccione fecha de reserva en el calendario","parent_booking_resources":"[]","new_booking_title":"Gracias por tu reserva online.  Te enviaremos la confirmaci\u00f3n de tu reserva lo antes posible.","new_booking_title_time":"7000","type_of_thank_you_message":"message","thank_you_page_URL":"https:\/\/vdf.es\/thank-you","is_am_pm_inside_time":"true","is_booking_used_check_in_out_time":"false","wpbc_active_locale":"es_ES","wpbc_message_processing":"Procesando","wpbc_message_deleting":"Borrando","wpbc_message_updating":"Actualizando","wpbc_message_saving":"Guardando","message_checkinouttime_error":"\u00a1Error! Por favor reinicie las fechas de Check-in\/Check-out de arriba.","message_starttime_error":"Fecha de inicio no v\u00e1lida, probablemente por fecha u hora ya reservada, o ya en el pasado! Escoja otra fecha u hora.","message_endtime_error":"Fecha fin no es v\u00e1lida, probablemente por fecha u hora  ya reservada o ya en el pasado! La fecha final puede ser anterior a la de inicio, si s\u00f3lo se ha seleccionado 1 d\u00eda. Escoja otra fecha u hora.","message_rangetime_error":"La hora puede estar reservada o tambi\u00e9n que ya haya pasado!","message_durationtime_error":"La hora puede estar reservada o tambi\u00e9n que ya haya pasado!","bk_highlight_timeslot_word":"Tiempos reservados:"};